泛民為民請命被拘捕，林鄭賣港禍港冇後果！？天理不容！ 李慧玲Live

#李慧玲 #左右大局 #D100

泛民為民請命被拘捕，林鄭賣港禍港冇後果！？天理不容！
李慧玲Live
20201101

李慧玲LIVE
101K subscribers

如果你願意支持李慧玲LIVE頻道
你可以：

在Patreon中成為我們會員，與我同行

捐款給我們 ：
轉數快 FPS 9709072

一按即 PayMe：

#李慧玲 #左右大局 #D100

李慧玲啲分析都無撚中過

呢條友睇都廢尻事

以前商台日日話收到風，都唔撚準
我個陣係對面個間做，聽完佢 d 野得啖笑